其實到底grant loan會唔會影響申請按揭

有d人話會，因為月結單個個月都會還同一個數
有d人話唔會，因為筆錢唔會入tu
兩個都好有道理

到底會唔會影響？定係視乎銀行？

唔上TU既借貸，理論上銀行係check唔到

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

唔會

唔該哂你地
但係D職員見到你幾個月月結單都有同一筆數
會唔會要你解釋？

唔會，學生資助辦事處唔係金融機構

利申： 借左20 萬左右

分15年還基本上係完全唔覺還緊錢所以好吸引
但又好怕會影響買樓

先1.2% 息, 平過通脹, 一定要借

1.2%都無，抵借

借到grand loan諗買樓！ 好野

會
銀行會減批出款項

學生果時申請左,
到出黎做野未還哂有咩問題?

你一世唔向上流嘅人係短視啲嘅

無理過幾多%, 淨係知放係ML 都有SO

唔影響TU, 但銀行見到個個月都有同一條數支出可能會問係咩黎
唔問就無野
問既話你可以選擇呃佢唔係Grant loan, 祝你好運
但你唔呃佢既話, 佢會照減返你既收入黎計你個按揭

一黎自住物業唔計，大把人父母以前買落住私樓，得一個人返工月入可能3皮都冇，點都借到d
二黎屋企經濟同你有冇能力雖然有d關係，但大把大學生係公屋/窮屋企出身

邊間銀行係咁定間間係咁

如果照咁講，其實只要唔用pps自動轉帳
而係麻煩d每個月人手比錢其實就唔會知?

有錢買樓比首期無錢還grant loan

我果時有，要主係因為銀行睇到bank statement條數，佢返轉頭黎問返我。但如果你比銀行張statement冇show，佢唔會知，亦唔會問

不過樓主你預出糧戶口時，唔好用黎轉帳還關窿
最好好似711咁交

借完記得拖到最長黎還

你print張bill人手去7仔交款邊個會知？TU又查唔到

蹮會囉 噒鳩嗡